{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135584320/shinchon-chic-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997330581&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6159389&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=35455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316012455&selectedRatePlan=385252262&expediaPropertyId=66705760&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 Chic"
    },
    "text": "新村Chic (신촌 Chic)\n新村Chicから車で5分の距離にはロッテアウトレット - ソウル駅店、光化門などがあります。 また、明洞通りや景福宮も車で近い距離にあります。 新村駅から徒歩3分、新村駅からは8分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。ホテルサイズ : 24個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "新村Chicからロッテアウトレット - ソウル駅店はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "新村Chicからロッテアウトレット - ソウル駅店までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "新村Chicから光化門までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "新村Chicから光化門までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "新村Chicから明洞通りまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "新村Chicから明洞通りまでは車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "新村Chicから景福宮までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "新村Chicから景福宮までは車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "新村駅から新村Chicまでの徒歩所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "新村駅から新村Chicまでは徒歩で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "新村駅から新村Chicまでの公共交通機関の利用方法を教えてください。",
            "answer": "新村駅から新村Chicまでは公共交通機関を利用して8分です。"
        },
        {
            "question": "新村Chicのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "新村Chicのチェックイン開始時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "新村Chicのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "新村Chicのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "新村Chicの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "新村Chicの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "新村Chicでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "新村Chicではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "新村Chicでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "新村Chicでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 454
    }
}